[正視聽]4點狗會既作用係出 demo比電視台播，各類文宣出力

唔止 cctvb 其他台都會出
琴晚屋企播 rthk都出事，係咁 loop 話外國勢力，警方譴責

佢地唔撚 care Q&A比人撚
因為唔會再播，9答兜圈都冇問題
佢地要譴責，要 show示威者破壞社會，搞亂香港
一定要射走個波！ 根本就唔係示威者整亂社會
日日洗腦禍害深遠

全部寫返中文,藍屍盲毛唔識英文

習慣咗
香港人中意加外國勢力

推下先